有冇人講下beyond當年有幾紅？

點解淨係唱廣東歌都可以紅到大陸台灣日本

都有唱日本版嘅廣東歌家

根本首首都好聽過所謂既四大天王

因為真係好撚好聽囉

後期應該係出左日文先？

點解你會覺得beyond當年好紅

死咗先真係紅

我是憤怒！

咪就係
睇睇今天我啲歌詞就知佢紅定唔紅

其實去日本都唔叫紅

Beyond🤘

紅唔紅就唔講喇

不過真係好撚正
而家狂摷返啲歌黎聽

紅左一排
之後唔掂先去日本

當年唔係好紅 但都叫紅過下
Btw黃家駒死左之後 beyond 冇左靈魂

係大陸同台灣真係紅架

真係好紅，佢死個陣有粉絲喊住追靈車追到暈左，之前有個紀念節目仲搵返仲鐘意緊beyond既日本歌迷

係 我都記得

話好紅個D一定係得十零二十歲,
睇wiki or youtube精華先得出呢個結論
如果經歷過八九十年代根本唔會咁講,
beyond 係香港紅既程度其實同草猛差唔多

感覺有d似x japan

咁x japan 多d fans既

X勁好多

唔覺得beyond有得比（個人意見）

咁係香港人唔識貨
Beyond 係中國同台灣大把fans

當年d頒獎禮要同草猛之流爭組合獎